男朋友話驚中肺炎唔出街 我嬲到飛咗佢

其實都一齊咗成年 佢之前中過但好返咗
咁我諗住之後都可以見下面同佢攬攬同bobo(我好掛住同佢嘅skinship🥺)
幾個月前約佢出嚟 佢條on9仔話驚 所以唔出 都唔緊要 始終見過鬼係怕黑
日日都話掛住我 好想見我 我一問佢幾時出 佢就話好驚肺炎 都算啦 佢pussy仔我又無得逼佢
到今個禮拜佢又問我meet5meet 我話一齊explore下香港 想周圍行下 佢老味又同我講話驚
佢有抗體都唔知驚乜春 我嬲到鬧佢以後唔好再見 跟手飛撚咗佢
我BiG gUrL唔需要呢啲無guts嘅pu$$y boiiii喺我身邊

得啦得啦 ON9仔

樓主個ex見過鬼所以怕黑

佢食屎狗

有冇逼佢跪低打佢14把

屌你老母傻閪